SONY A7 推薦計劃

有冇巴絲呢幾日會買a7系列d機？
可以一齊同一日買互相推薦
有興趣既留個tg傾下

想買A7S 會平幾多

部機唔會平
但如果同日買 互相推薦可以每人有1000蚊鏡頭現金劵 真係呢幾日買既話留個tg詳細傾

1000 蚊 mk 大鋪買應該仲平 不了

係mk d大鋪可以照用d現金劵架喎

現有α7系列全片幅相機用家， 只要登記產品保用後成功推薦朋友購買α7系列全片幅相機， 推薦人及受薦人即可獲贈HK$500 α 全片幅系列鏡頭現金券!!!

500? 1000?

每人有一次推薦同受薦既機會
互相推薦=同時推薦同受薦=1000

未買過, 係邊到買會平d

留明

爸打想買機定咩

a7ii 連kit鏡

爸打有冇興趣留個tg傾下

呢到唔得咩

樓上班垃圾都係咪撚買sony拖低整體用家質素啦
又伸手黨又唔撚識睇字又唔撚肯落鋪問價
樓主又唔係sales 撚知平幾多幾錢咪 戇撚鳩
留個tg約同日買都呢樣果樣 弱智

巴打一睇就知你玩左好耐, 買過好多機,
想問下你平時係邊買? 我第一次買怕黑店